# Репозиторий содержит классы: #
## класс IntegerNumbers: ##
*  Считывание данных из файла numbers.txt
*  Создание программным способом файл целых чисел intdata.dat
*  Запись целых чисел в файл intdata.dat
## класс SixDigitNumbers: ##
*  Считывание из файла intdata.dat
*  Проверка считываемых чисел на "четырёхзначность - шестизначность"
*  Создание программным способом файла int6data.dat
*  Запись в файл int6data.dat
## класс HappyNumber: ##
*  Считывание из файла int6data.dat
*  Проверка считываемого числа на "Счастливое"
*  Создание программным способом файла txt6data.dat
*  Запись "Счастливых" чисел в файл txt6data.dat